有無人晚晚都唉聲嘆氣咁醒咗？

晚晚都訓訓吓就發口夢喺度唉聲嘆氣 講野講到自己醒咗
一醒咗覺得自己好廢 唔想再喺任何人面前獻世